請各位檢舉中國日報網嘅文章

唔該大家report fake news

Parents in the Hong Kong Special Administrative Region took to the streets on Sunday to urge US politicians to not interfere with the SAR's extradition amendments and its internal affairs. (China Daily)

推 希望比更多人去檢舉